IU摘得女子6月廣告代言品牌評價1位!

24日,韓國企業評判研究所公開了對5月22日至6月23日期間,50名女性廣告代言人的13,540,870條品牌大數據的分析結果,其中IU 李知恩 摘得女子5月份廣告代言品牌評價1位,韓惠珍 -金妍兒 -金雪炫 -孫娜恩 佔據2-5位.

撚識睇韓文咩